普通人根本唔需要搞環境保護

根本成本呢樣野，人類的經濟制度，金錢制度，已經有效限制了人類過度破壞環境，過度消費的行為。

要推廣環保，只係向富人推廣就可以。